[蠢閪有樣睇] 倡停批不反對通知書 蔣麗芸自爆民建聯無人欲聯名

早前沙田大遊行（14日）後，沙田新城市廣場釀流血衝突。民建聯立法會議員蔣麗芸昨日曾發表公開信，促請警務處暫停批出可能引起騷亂的集會遊行「不反對通知書」。

蔣麗芸今日（16日）出席商台節目《在晴朗的一天出發》時，被問及有關意見是否代表民建聯發表，她回應僅屬個人意見，並非民建聯立場。

她更「自爆」發出公開信前，曾用兩日時間在民建聯群組提出有關建議，但最終並無黨友要求聯名，亦未收到指令不能發表公開信，故最後決定以個人身份發表。

以嘆息回應上次「割席」事件 決定獲網民支持

出席同一節目的公民黨黨魁楊岳橋詢問蔣麗芸的公開信，是代表個人或是民建聯立場，蔣麗芸先回應：「哎啊！你這一條問題真是好喇！」及後她強調，其言論都是本人意見，與民建聯無關。

對於蔣麗芸突然「自我割席」，電台主持人追問她，上次民建聯就她對《逃犯條例》的言論「割席」，是否對她造成陰影及傷害，她深嘆一聲：「唉……老實講啦，有咩未見過啊？好多風雨我都可以承受……我今日一日係議員，我一日都要本住良心講出事實真相！」

她又指，在發出公開信前，曾用兩日時間在民建聯群組提出，惟未有收到黨友表示要聯名發信，亦未有人表明不能發出。因此，她昨日決定發表公開信。她說，自從在Facebook發佈相關帖文後，不少網民表示支持。

會唔會凍結佢黨籍。

好快無得做架啦

呢條友想保住個位 就學其他人 咁收皮喇
做議員做到咁唔識睇風向

拎外國細力證據出黎先講啦

遊行集會權利係基本法寫明，佢要佢個黨陪佢帶頭反基本法？

分分鐘民建聯圍內開多個group冇元秋呢位豬隊友

停批不反對通知書，咪即係警方贊成遊行路線

蔣麗云姐姐
請你繼續
市民需要你做對手

你呢友傻架喎

笨蛋做笨事！

你以為蔣元秋係共產黨員，其實佢係蔣系國民黨嘅特務，協助香港人反共救國，光復我大中華民國。

蔣麗芸，白閪痴（所以，其他民建聯議員無出聲），暫停批出「不反對通知書」，

如果暫停批出「不反對通知書」期間，林鄭月娥條死八婆有做過嘢，局面就可以緩和，但照舊做SHOW跟稿讀，不能夠降溫，再加上不讓香港人遊行，攘到無自由，無人權，仲衰。

唔係見呢個豬閪有錢，一早踢撚咗佢出黨啦

Ann姐好撚慘㗎，原本坐定粒六繼續選九西，點知政府屎忽痕DQ多兩個，搞到多咗個鄭泳舜同陳健康，下年塊餅都唔知有冇佢份